[GME]有無人同我一樣期待緊學生股神收皮

個個想未畢業已經有百幾萬揸手
美國一出手你收晒皮

班撚樣乜柒都唔識 揸住老豆十幾萬現金9買都贏 快撚啲收皮

冇入到葡萄呀

人哋收緊錢啦

好葡萄啲少年股神一出黎就有幾百萬

d人連call put係乜都未知，個app都唔識用，人買佢買

有啲野就係咁 運氣既野

冇晒咪問daddy拎返囉
驚閪咩

香港最多呢D人發達
反而有D有料既冇發達

一命二運三風水呀
人哋好命你恨唔嚟

人地有運有乜計

識人唔睇市，盲中中兩年前買tesla 玩下，放到而家

股票市場無話一定要識野先搵到大錢既

賺

新一代學生唔會住公屋 跟我講

同意 要有運氣
仲有加埋膽識
但有無諗過 當炒上去嗰下
當刻你敢唔敢入先
遇到大棍時 又會唔會被震走先

聽人9up兩句就即刻衝入去 又咁好彩俾佢贏到開巷 連GME點解升都唔撚知都有得贏

吠左幾日你執幾多呀

有料既太多考慮因素。
贏既我地都稱為新手運

其實股票市場難聽啲講咪又係賭場一個
自己賺唔到錢就唔好葡萄人哋
不過都明嘅 香港人憎人富貴厭人窮
基本上任何地位都會俾人歧視
你有你繼續儲下股票經驗囉
有時命運就係咁神奇

股票市場不嬲專收所謂既"聰明仔"架啦

你開左十個po講係有幾怨婦
煩撚到

一定drop to 0
利申：揸緊

你既return 連個學生股神都跑唔贏既時候，你走去賴人地有運，點解唔檢討下自己策略有冇問題？
你理得人係跟風買定真係識買，人地take 左咁既risk，有相應既reward 係合理回報，你唔夠膽take risk 你既回報就係咁細，you deserved for what your decision was.

你真係有study 個market 既話你好難會miss 左gme 呢次機會，認真炒既人唔會睇唔到

利申：阿叔，take 唔起risk，得少量gme@40蚊strong hold